輸光冇錢畀家用 運輸男慌報遇劫被捕

沙田豐石街沙田頭新村，清晨5時許，一名20多歲男子報警，報稱返家途中，行經村路被獨行賊攔途截劫，賊人用硬物向他扑頭襲擊，並搶去他的銀包，內有8千元現款。警方接報到場，附近兜截沒有發現，事主前額擦傷但拒絕送院，現場協助調查。

據稱，事主任職地盤運輸，與妻同住一村屋單位。警員調查發現他前言不對後語，同時他聲稱被搶的銀包仍在身上，警員警誡下他終於承認報假案。消息指，他因爛賭輸光工資，沒有錢給妻子家用，擔心被責怪，於是自己弄傷額頭，並自編自導一個故事，虛報被打劫。涉嫌浪費警力被捕。

謊報而家啲記者

邊位波台清

9588

同賭鬼結婚

八叉野都冇但有老婆

咁都有老婆
利申：嫖賭飲蕩一樣都唔岩

個款成個幣少咁

MK仔無腦

千祈咪生仔呢啲撚屌

咁後生

離婚啦, 呢d垃圾咁都同佢結

廢柴一條

屌你星爺啲橋黎架

好似幾高大，條野應該幾大條
又好似幾型仔
想含